[打交指南] 先發制人真係好重要

同打機完全唔同
你一比人重撃一下 唔理咩身型
戰鬥力就即刻冇一半
人地全盛狀態再乘勝追擊你就已經唔撚洗玩

呢個完全係教學片黎

重擊四枝 可以搞到用唔到力
重擊心口 可以搞到呼吸困難
重擊背脊 可以連郁都痛到仆街
重擊個頭 可以連平衡都保持唔到

link入面既手足真係好撚型

你用手拍耳仔都會短暫失聰 打下巴左右位都會暈 當然最好係擒低佢先打

街戰推跌人之後 地硬又有碎粒 個頭撼落地一定好痛

只有一個方法可以有效打擊藍屍